準過印度神童預言家表示：四川地震完之後到....

“報應” 突發 【四川地震】

下個應該係燕山地震 北京準備好了沒有

十級？死幾多隻支畜？

唔洗十級咁勁 深度夠淺既話已經玩撚完

頭先打電話比黎克 佢話已經整緊 好快會有

黎克特製